有冇人懶到用代餐取代正餐

諗住買代餐奶昔加cereal頂兩/三餐，但驚營養不良有冇人可以分享下點樣健康地懶

咩叫代餐

警務人員子女關注組

嗌外賣

sorry，係工場返緊工
我嘅意思係有冇人係因為懶而唔係因減肥或其他原因而食代餐

叫外賣要時間送到呀，早餐黎講唔係好掂
有時覺得餓先會諗起要食野
再加上我懶到食飯都覺得煩食粥會好啲，但好快就餓

以前英國讀書試過，飲隻叫slimfast既代餐奶昔，而家喺香港住就冇飲，落街買野食太方便

唔食早餐仲健康

代一餐好啦
一陣搞壞身體

多謝推介
香港真係行兩步一間餐廳

唔食早餐個肚叫到仆街如果可以我想三餐都唔食

多謝關心

唔係唔食晚餐至健康咩

一樣 不過個人偏好唔食早餐
因為夜晚要運動唔食唔得

有好多replacement meal嘅產品可以留意下：
食飯真係好煩

好正，多謝巴打
仲比較埋成份，慳好多時間
巴打平時買開邊隻？

杯麵

再加Energy bar

可唔可以再冇營養啲呀
食多幾餐應該打橫出門

康寶來d奶真係好難飲

有人follow up就okay la

睇完開始驚，睇黎都係搵營養師指教下好啲

上之前啲post睇，間野係咪傳銷黎
轉個牌子啦搵到好嘅麻煩再上嚟介紹下

其實有冇啲代餐係長食冇問題
真係夠營養

有時諗買定啲都好
黎緊大爆發連落樓下買野都慳返

提早嗌外賣